屌你哋老母 好撚好玩？

一兩個post 就fake 到人姐
你一陣連自己人都fake 埋
個個跟風見人玩又玩埋一份
依家好撚好玩？
社運唔撚係玩呀屌你老母 醒啦仆街

我有個女仔fd因為琴日發夢係旺角比黑警係咁鬧 係咁作勢揮棍叫佢走
同埋見到有人比警犬打
琴晚驚到喊

今晚見到連登呢堆po即刻打比我 喊住口話好驚
唔想見到又有人比狗打
有無諗過琴晚出黎果班心情仲未平復
要玩都唔係呢個時候玩啦 真係搞到人命架會
隔左一日都無呀屌你

真係比佢地玩撚死

係到sidetrack 主要目標
比人拉咗嗰啲又未知點
啲膠post 就上曬熱門
聚焦返最急切問題啦
比你呃鳩到黑警佈防又點
聲東擊西？

又比曬機會3毛入嚟自稱義士帶風向